# MicPneu

##Description
MicPneu est une marketplace de ventes de pneus à destination de professionnels.

###GettingStarted 
Installer les dépendances : npm install

Démarrer l'application : npm start
